{
  "id_query": "24649324",
  "total": 15438,
  "total_current": 200,
  "max_score": 48.97079,
  "origin_question": "Ip6 của mình chạy ios 11.2 có thể hạ xuống bản nào được",
  "hits": [
    {
      "score": 48.97079,
      "id": "24649324",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip6 của mình chạy ios 11.2 có thể hạ xuống bản nào được",
      "answer": "Chào bạn Rất tiếc bên Hãng không hỗ trợ hạ cấp máy xuống iOS thấp hơn bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 3
    },
    {
      "score": 27.506834,
      "id": "24032008",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình dùng ip6 ios 11.2.1 muốn hạ xuống ios 11.2 đc k QTV",
      "answer": "Chào bạn,Hiện tại bạn vẫn có thể hạ xuống được bạn nha. Bạn cần tải firmware 11.2 sau đó kết nối điện thoại vào iTunes và hạ bạn nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 23.898752,
      "id": "25641211",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi giờ mình muốn hạ từ ios 11.2 xuống ios 10 cho ip 6plus được không ạ?",
      "answer": "Chào bạn.Dạ rất tiếc thì Apple đã khóa lại rồi không cho hạ cấp được nữa bạn nhé. Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 23.85249,
      "id": "23158560",
      "field_search": "question",
      "question": "Hiện tại có thể hạ cấp ios 11.1 xuống ios 10.3.3 được không ạ ip6 thường",
      "answer": "Chào anh,Dạ với IOS khi đã nâng cấp lên Anh không thể hạ xuống được đâu anh nha.Thân gửi anh.",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 21.858252,
      "id": "23968295",
      "field_search": "question",
      "question": "Có thể hạ cấp xuống ios 10.3.3 không?",
      "answer": "Máy không hỗ trợ hạ cấp IOS xuống bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 21.343925,
      "id": "31267984",
      "field_search": "question",
      "question": "IOS 12.1 có thể hạ cấp xuống Ios 11 không admin",
      "answer": "Chào bạn,Rất tiếc, hiện tại không thể hạ cấp máy về iOS 11 bạn nhé. Xin thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 20.673565,
      "id": "28674592",
      "field_search": "question",
      "question": "cho e hỏi ip6 ó thể hạ cấp xuống ios 11.4 dc ko",
      "answer": "Chào bạn iPhone 6 chỉ có thể sử dụng iOS 11.4.1 , không hạ cấp về iOS 11.4 được bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 20.646828,
      "id": "24266605",
      "field_search": "question",
      "question": "add ơi cho mình hỏi giờ có cách nào để hạ ios 11 xuống 10.3.3 được không!",
      "answer": "Chào bạn.Dạ rất tiếc thì Apple không còn hỗ trợ hạ cấp ios 10 cho máy được nữa bạn nhé. Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 20.56698,
      "id": "19618583",
      "field_search": "question",
      "question": "QTV Cho em hỏi iphone 6 đang chạy ios 10.3.2 giờ hạ xuống ios 10.3.1 được không vậy",
      "answer": "Chào bạn, Hạ được bạn nhé, bạn có thể kết nối điện thoại với itunes , bạn dùng phần mềm này Restore lại hệ điều hành iOS 10.3.1 cho máy là được nhé bạn . Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 20.484007,
      "id": "19403874",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình đang xài phiên bản 10.3.2 có hạ xuống phiên bản 10.3.1 được k vậy bạn?",
      "answer": "Chào bạn,Hiện tại thì trên iOS 10.3.2 có thể hạ về iOS 10.3.1 được nha bạn.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 20.301086,
      "id": "25613826",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad oi ios 11.2.6  Có thể hạ xuống ios 11.1 Dc Ko ạ",
      "answer": "Chào bạn, xin lỗi đã để bạn đợi lâu nhé Rất tiếc là hãng chỉ hỗ trợ người dùng nâng cấp hệ điều hành lên, chứ không hỗ trợ hạ xuống bạn nhé. Mong bạn thông cảm nha  Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 20.26419,
      "id": "25270371",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 có thể hạ xuống dưới ios 11 k adm",
      "answer": "Chào chị Dạ. Hệ điều hành nâng lên rồi thì không hạ xuống được ạ. Thông tin đến chị !",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 20.111364,
      "id": "28082412",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho em hoi iphone 6 cua em len bản ios 11.3 rồi giờ có thể hạ xuống bản ios thap hơn duoc khong ạ",
      "answer": "Chào bạn,Dạ hiện tại Apple chưa hỗ trợ cho máy hạ cấp phiên bản thấp hơn bạn nha.Chia sẻ cùng bạn !",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 20.089663,
      "id": "24716584",
      "field_search": "question",
      "question": "Xin chào cho mình hỏi ip6 thường dùng bản 11 có xuống đc ios 10 nữa k hay phải chờ ms đc hạ cấp xuống",
      "answer": "Chào bạn,Hiện tại thì không thể quay về iOS 10 được nữa bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 19.8485,
      "id": "29492863",
      "field_search": "question",
      "question": "cho e hỏi ip6 có thể hạ xuống dc k?",
      "answer": "Chào bạn,Dạ bạn vui lòng cung cấp thêm thông tin cụ thể là máy bạn đang chạy IOS mấy và bạn muốn hạ xuống IOS mấy vậy ạ ? Mong sớm nhận được phản hồi từ bạn tại đây để bên mình kiểm tra và hỗ trợ tốt cho bạn nhé. Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 19.836613,
      "id": "23998136",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình dùng ip6 ios 11.2.1 hạ xuống 11.0.2 đc k QTV",
      "answer": "Chào bạn,Mình kiểm tra hệ thống Apple đã nhưng hỗ trợ hạ phiên bản IOS xuống bản 11.0.2 rồi bạn nhé.Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 19.822666,
      "id": "23322621",
      "field_search": "question",
      "question": "Hiện tại có thể hạ cấp ios 11.1 xuống ios 10.3.3 nữa không ạ",
      "answer": "Chào anh ThanhRất tiếc thì phía nhà sản xuất không hỗ trợ hệ điều hành của máy nên không thể hạ xuống được anh nha.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 19.387672,
      "id": "26170048",
      "field_search": "question",
      "question": "Em đang sài ip5s. Ios.11.2. Giờ muốn xuống ios 10.3.1 có được không ah",
      "answer": "Chào bạn Rất tiếc bên Apple không hỗ trợ hạ cấp được nữa bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 19.387672,
      "id": "26169966",
      "field_search": "question",
      "question": "Em đang sài ip5s. Ios.11.2. Giờ muốn xuống ios 10.3.1 có được không ah",
      "answer": "Chào bạn Rất tiếc Apple không hỗ trợ hạ cấp nữa bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 19.344702,
      "id": "29897194",
      "field_search": "question",
      "question": "Có cách nào hạ ios 12 xuống 11 ko? Ip6 xài hay bị đứng quá",
      "answer": "Chào chị , Chị tham khảo và thao tác theo \"\" để hạ chị nhé. Thông tin đến chị .",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 19.074404,
      "id": "25823310",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi ip6 lên ios 11.2 có ổn  ko",
      "answer": "Chào bạn,Ổn bạn nha, máy có thể cập nhật bản này và sử dụng tốt bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 18.992668,
      "id": "22795357",
      "field_search": "question",
      "question": "IPhone 6 mình lỡ cập nhật bản ios 11 giờ điện thoại chậm với giật lag không à, có cách nào hạ bản cập nhật xuống ios 10.3.3 không qtv",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này rất tiếc khi bạn đã nâng cấp máy lên iOS 11 thì Apple không hỗ trợ hạ cấp máy về iOS thấp như iOS 10 được nữa bạn nhé . Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 18.744516,
      "id": "24623143",
      "field_search": "question",
      "question": "Tgdd cho mình hỏi mình đang dùng ip6 bản 32g và đã năng cấp lên hệ điều hành ios 11.2.2, giờ bên tgdd có hỗ trợ mình hạ xuống ios10 được không ạ.",
      "answer": "Chào bạn,",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 18.632534,
      "id": "24664746",
      "field_search": "question",
      "question": "mình dùng ip5s đang ở ios11, mình nghe nói  Apple cho dòng ip5s hạ cấp xuống ios phiên bản thấp hơn phải không? Nếu vậy mình ra TGDĐ nhờ hạ cấp xuống được không? Mình cám ơn!",
      "answer": "Chào anh Hiện bên em không hỗ trợ hạ hệ điều hành IOS cho sản phẩm anh nhé. Mong anh thông cảm và thử liên hệ trung tâm bảo hành Apple để được hỗ trợ anh nhé.Xin gửi thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 18.57687,
      "id": "28592241",
      "field_search": "question",
      "question": "có hạ xuống ios 10 o",
      "answer": "Chào bạn,Rất tiếc là hiện Apple không có hỗ trợ cho máy hạ cấp xuống phiên bản cũ hơn nha.Chia sẻ cùng bạn !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 18.467924,
      "id": "22021550",
      "field_search": "question",
      "question": "Hạ xuống ios 9 thi làm thế nào vậy",
      "answer": "Chào bạn,Rất tiếc không thể hạ xuống IOS 9 khi đã cập nhật IOS cao hơn bạn nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 18.373264,
      "id": "25303918",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình lên ios 11.3 beta 2 , bay h mình mún hạ xuống thì làm như nào",
      "answer": "Chào anh! Dạ. Hệ điều hành nâng lên rồi thì không hạ xuống được ạ. Chân thành cảm ơn anh!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 18.368536,
      "id": "29644923",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 hạ ios xuống 10.3.3 được không ad",
      "answer": "Chào anh Dạ rất tiếc không thể hạ hệ điều hành của máy sau khi đã cập nhật anh nhé. Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 18.171242,
      "id": "24996590",
      "field_search": "question",
      "question": "qtv cho hỏi iphone 6 có thể hạ ios11 xuống 10.3.3 được không?",
      "answer": "Chào bạn.Dạ rất tiếc khi tiến hành nâng cấp rồi thì không hạ cấp được nữa bạn nhé. Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 17.809025,
      "id": "23836338",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip6 có nên lên ios11.2 ko Với ios 11.2 co bản chính thức chưa ad",
      "answer": "Chào bạn, Điện thoại này bạn đang ở hệ điều hành iOS 10 thì không nên lên hệ điều hành iOS 11.2 vì máy chạy hệ điều hành này khá chậm bạn nhé. Hệ điều hành iOS 11.2 là bản chính thức rồi nhé bạn .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 17.792532,
      "id": "27168804",
      "field_search": "question",
      "question": "QTV cho mình hỏi...có thể hạ IOS11 xuống IOS10 đc k ạ",
      "answer": "Chào bạn,Rất tiếc là không thể hạ cấp IOS được bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 17.76392,
      "id": "27732454",
      "field_search": "question",
      "question": "Bên mình có hỗ trợ hạ ios 11.4 xuống 11.3.3 ko Ad",
      "answer": "Chào bạn,Rất tiếc là hiện tại IOS không hỗ trợ hạ cấp IOS bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 17.76392,
      "id": "22638412",
      "field_search": "question",
      "question": "bên mình có hạ ios từ 11 xuống 10 dc koa ak",
      "answer": "Chào anh Hiện rất tiếc bên em không hỗ trợ hạ hệ điều hành anh nhé. Mong anh thông cảm.Xin gửi thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 17.757982,
      "id": "19404073",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình đang xài phiên bản 10.3.2 có hạ xuống phiên bản 10.3.1 được k vậy bạn? Sao k ai trả lời vậy?",
      "answer": "Chào chịHiện với phiên bản sau khi chị nâng lên không thể hạ xuống được chị nhé. Mong chị thông cảm và hãng cũng không hỗ trợ hạ xuống được chị nhé.Xin gửi thông tin đến chị",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 17.543657,
      "id": "31440621",
      "field_search": "question",
      "question": "Ios12.1 trên iphone 6 16gb có thể chạy xuống ios11 được không qtv",
      "answer": "Chào anh , Dạ hiện tại hệ điều hành IOS 11 đã bị Apple khóa nên không hạ xuống hệ điều hành này được nữa anh nhé. Thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 17.473734,
      "id": "22383334",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad chỉ mình cách hạ ios 11.0.3 xuống 11.0.1 vs",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này, Bạn có thể tham khảo và làm theo hướng dẫn  bạn nhé. Lưu ý: khi tải về bạn chọn phiên bản iOS 11.0.1 nha bạn.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 17.356726,
      "id": "21977095",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6s plus lên ios 11 hạ xuống ios10 được k?",
      "answer": "Chào bạn, Điện thoại này bạn có thể hạ xuống hệ điều hành IOS 10.3.3 theo hướng dẫn tại bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 17.314634,
      "id": "21913568",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad ơi bên mình có hạ cấp từ ios 11 xuống ios 10.3 không ạ",
      "answer": "Chào bạn,Rất tiếc bên mình không hỗ trợ hạ IOS 11, mong bạn thông cảm !Bạn có thể tham khảo theo hướng dẫn  nhé. Bạn cần thêm thông tin nào khác về sản phẩm vui lòng phản hồi tại đây bên mình sẽ kiểm tra và hỗ trợ bạn.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 17.170162,
      "id": "27298541",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv cho hỏi cửa hàng có thể giúp em hạ ios từ 11 xuống 10.3.3 không ạ...",
      "answer": "Chào bạn,Rất tiếc là hiện tại không hạ cấp IOS được nữa bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 17.109747,
      "id": "29983525",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình muốn hạ iOS 12 xuống ios11 thì bên thegioididong có giúp mình hạ đuợc không? tại mình không có máy tính",
      "answer": "Chào anh Rất tiếc bên Thegioididong chưa hỗ trợ hạ cấp được anh nha .Thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 16.977575,
      "id": "28551259",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình lên ios rồi có thể xuống lại k ad",
      "answer": "Chào bạn,",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 16.953289,
      "id": "19923642",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi máy sách tay nhật bản ip6 có hạ cấp xuống 9.3 đc m ạ",
      "answer": "Chào bạn,",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 16.94689,
      "id": "21899085",
      "field_search": "question",
      "question": "Có nhận hạ từ ios 11 xuống 10.3.3 ko ạ ...",
      "answer": "Chào anh, Rất tiếc hiện tại Thegioididong.com không hỗ trợ hạ cấp phần mềm anh nhé. Mong anh thông cảm ạ.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 16.809332,
      "id": "27303950",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy đang dùng là ios 11 giờ muốn hạ xuống ios 10 được k qtv",
      "answer": "Chào bạn,Rất tiếc là không hạ cấp được IOS nữa bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 16.78244,
      "id": "24505283",
      "field_search": "question",
      "question": "Ios 11 có hạ xuống 10 đc ko qtv",
      "answer": "Chào bạn,Rất tiếc, hiện tại thì không thể hạ cấp về iOS 10 được bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 16.78244,
      "id": "21331029",
      "field_search": "question",
      "question": "ios 10.3.3 có hạ xuống 10.3.2 hay 10.3.1 không",
      "answer": "Chào anh, Rất tiếc hiện tại anh không thể hạ xuống phiên bản thấp hơn được vì Apple đã khóa rồi anh nhé. Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 16.781244,
      "id": "26510491",
      "field_search": "question",
      "question": "IPhone 6S Plus từ iOS 11 hạ xuống iOS 10 được không quản trị viên",
      "answer": "Chào bạn, Hãng Apple đã chặn không cho người dùng hạ xuống iOS 10 nữa nên không hạ được bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 16.71349,
      "id": "25381398",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho mình hỏi: mình đag dùng ip 6 32g 2017 và đang dùng ios 11.2.5. Mình muốn hạ xuống ios 10 thì có được không ạ?",
      "answer": "Chào chị Dạ. Hệ điều hành nâng lên rồi thì không hạ xuống được ạ. Thông tin đến chị !",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 16.681923,
      "id": "20351295",
      "field_search": "question",
      "question": "Tgdd có hỗ trợ hạ cấp ios không ạ e đang cần hạ xuống",
      "answer": "Chào bạn, Rất tiếc là hiện tại về phần hạ hệ điều hành thì bên mình không hỗ trợ tại siêu thị Thegioididong.com. Nếu bạn có nhu cầu hạ iOS thì có thể làm theo hướng dẫn  nha.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 16.58943,
      "id": "19408464",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi muốn hạ từ phiên bản 10.3.2 xuống 10.3.1 thì làm như thế nào?",
      "answer": "Chào bạn,Bạn tham khảo bài viết hướng dẫn  bạn nhé, bạn cần tìm hiểu thêm thông tin nào khác về sản phẩm vui lòng phản hồi tại đây để bên mình có thể hỗ trợ nha. Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 16.499779,
      "id": "18701212",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho hỏi bây giờ còn Hạ ios 10.3 xuống được không vậy Ad",
      "answer": "Chào bạn, Rất tiếc, hiện tại Apple đã khóa các phiên bản cũ nên khi đã cập nhật thì không thể quay về các phiên bản cũ được nha bạn. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 16.468536,
      "id": "23274113",
      "field_search": "question",
      "question": "có hỗ trợ hạ ios 11 xuống 10.3.3 k ad",
      "answer": "Chào bạn,Iphone 6 không hạ xuống được bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 16.463463,
      "id": "26155394",
      "field_search": "question",
      "question": "K biết ở tgdd có hạ xuống bản 10.3.3 dc k ạ.",
      "answer": "Chào bạn,IOS hiện tại không hạ cấp được bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 16.438221,
      "id": "22146645",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho mình hỏi bên mình có hổ trợ hạ cấp từ bản ios 11.0.1 về lại bản ios 10.3.3 không ạ",
      "answer": "Chào bạn, Rất tiếc là Thegioididong.com không hỗ trợ hạ cấp tại siêu thị. Nên bạn vui lòng bấm để tham khảo cách tự hạ cấp bạn nhé Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 16.165537,
      "id": "25631954",
      "field_search": "question",
      "question": "iphone 6 của e dang dùng ios 11 bậy giờ liêu có hạ cấp xuống dc k ạ",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này rất tiếc nhà sản xuất không hỗ trợ hạ cấp nữa bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 16.147926,
      "id": "28662159",
      "field_search": "question",
      "question": "Em nâng cấp ip6 của em lên ios 11 bây giờ làm sao hạ xuống ạ,máy nâng cấp mà hao pin quá",
      "answer": "Chào bạn, Dạ điện thoại này lên hệ điều hành iOS 11 thì không hạ xuống được nữa do Apple đã chặn rồi bạn nhé.Bạn nên lên thẳng iOS 11.4.1 để dùng tốt nhất hoặc chờ hệ điều hành iOS 12 ra mắt chính thức rồi mình lên là được nhé bạn, Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 16.084175,
      "id": "25270401",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone hạ xuống dưới ios 11 k adm",
      "answer": "Chào bạn, Rất tiếc, hiện tại Apple đã khóa nên không thể hạ xuống được nha bạn.Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 16.065449,
      "id": "27958100",
      "field_search": "question",
      "question": "E mua máy lock ios 11 ở ngoài, liệu có thể cầm vào thế giới di động để hạ xuống ios 10 đc k",
      "answer": "Chào bạn Rất tiếc bên Hãng không cho hạ cấp và bên Thegioididong cũng không hỗ trợ được bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 15.912709,
      "id": "27160999",
      "field_search": "question",
      "question": "Vài tháng trước mình có mua 1 em ntn, mình cập nhật lên ios 11.2.6 xong đơ, lag qá. Có cách nào khắc phục hay hạ ios xuống không, mình cảm ơn",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này bạn không thể hạ cấp máy xuống được , bạn có thể cập nhật máy lên iOS mới nhất là 11.3.1 nhằm cải thiện được các tình trạng trên bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 15.903667,
      "id": "29430488",
      "field_search": "question",
      "question": "Thegioididong có hổ trợ hạ cấp từ ios 11.2.6 xuống ios 10.3.3 ko ạ.",
      "answer": "Chào bạn Rất tiếc Thegioididong chưa hỗ trợ hạ cấp được vì bên Hãng cũng không cho hạ cấp nữa bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 15.878908,
      "id": "24038581",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad ơi cho mình hỏi muốn hạ xuống ios 10.3.3 đc ko ạ",
      "answer": "Chào bạn,Máy không còn được hạ xuống nữa bạn nha, hãng đã khóa việc hạ xuống phiên bản IOS này rồi bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 15.822278,
      "id": "25985980",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình mua về là ios 11 giờ có thể mang qua tgdd up lại bản ios 10 được không vậy",
      "answer": "Chào bạn, xin lỗi đã để bạn đợi lâu nhé Rất tiếc là hãng chỉ hỗ trợ người dùng nâng cấp hệ điều hành lên, chứ không hỗ trợ hạ xuống bạn nhé. Mong bạn thông cảm nha  Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 15.797696,
      "id": "21525543",
      "field_search": "question",
      "question": "cho e hỏi có thể xuống ios 9 được k ạ.. ios 10 hao pin qa ạ",
      "answer": "Chào bạn.Dạ rất tiếc thì khi đã nâng cấp thì không hỗ trợ hạ cấp được nữa bạn nhé.Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 15.76448,
      "id": "27502305",
      "field_search": "question",
      "question": "máy Iphone 4s của em chạy ios 7.1.1 báo cập nhật Ios 7.1.2, Ios 7.1.2 đó có nên cài đặt không và phiên bản đó có lỗi nào không ạ?",
      "answer": "Chào bạn, Điện thoại này dùng hệ điều hành iOS 7.1.2 mượt mà ổn định chứ không có lỗi gì cả nên bạn có thể lên được bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 15.757669,
      "id": "24810851",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi mình mua ip6 tại tgdđ nhưng đã nâng cấp lên ios11. Mình muốn hạ xuống ios 10 đc không ạ?",
      "answer": "Chào bạn.Dạ rất tiếc thì Apple đã chính thức khóa ios 10 nên không còn hạ cấp xuống được nữa bạn nhé. Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 15.661976,
      "id": "26026719",
      "field_search": "question",
      "question": "xin chào qtv, mình su dung ip6p hien tai o ban ios 11.2.5 giờ muốn hạ xuống ios10.3.3 được không",
      "answer": "Chào anh DũngRất tiếc là phía hãng không hỗ trợ hạ hệ điều hành máy nên bên em cũng không giúp được gì cả ạ, mong anh thông cảm.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 15.648331,
      "id": "21527116",
      "field_search": "question",
      "question": "có thể hạ hệ điều hành ios 10xuống ios 9 k ạ",
      "answer": "Chào bạn,",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 15.639513,
      "id": "20060392",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình lỡ lên ios11 điện máy xanh tiền hải có giúp m hạ xuống ios 10 đc k",
      "answer": "Chào anh HuyRất tiếc thì phía hãng chỉ hỗ trợ nâng cấp hệ điều hành chứ không hỗ trợ hạ hệ điều hành được ạ, mong anh thông cảm.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 15.614491,
      "id": "22346587",
      "field_search": "question",
      "question": "Muốn hạ xuống ios 10.3.3 phải làm sao ạ",
      "answer": "Chào bạn,Rất tiếc, hiện tại không thể hạ về iOS 10.3.3 được nữa bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 15.594705,
      "id": "31559919",
      "field_search": "question",
      "question": "Muốn hạ ios 12 xuống 11 thì sao ạ",
      "answer": "Chào bạn,Rất tiếc là hãng chỉ hỗ trợ người dùng nâng cấp hệ điều hành lên, chứ không hỗ trợ hạ xuống bạn nhé. Mong bạn thông cảm nha Thông tin đến bạn ạ!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 15.557252,
      "id": "22746283",
      "field_search": "question",
      "question": "Có thể hướng dẫn mình lưu ảnh dữ liệu lên icloud đc k ad? Máy mình ip6 2017 đang chạy ios 10.3.3",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này thì bạn có thể vào các file ảnh - chọn xem ảnh - chọn biểu tượng ở góc trái - chọn Icloud rồi chia sẻ lên hoặc bạn vào Cài đặt -> Icloud -> Ảnh -> bật Thư viện Ảnh Icloud dể tự động đồng bộ bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 15.531544,
      "id": "19719490",
      "field_search": "question",
      "question": "Ctv cho mình hỏi với? Mình mới mua iphone 6 32g ở tgdd, nhưng mình lỡ tay ấn nâng cấp lên ios 10.3 rồi, liệu cửa hàng có hỗ trợ được mình hạ xuống bản cũ như lúc mới mua không?,",
      "answer": "K@Nguyễn Huy:k nhé",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 15.454517,
      "id": "21778923",
      "field_search": "question",
      "question": "Em có lên ios 11 nhưng giờ em lại thế giới di động hạ xuống ios 10.3.3 dùm em được ko ạ",
      "answer": "Chào bạn,Rất tiếc bên mình chưa hỗ trợ nên sẽ chuyển về trung tâm bảo hành hỗ trợ cho bạn nha.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 15.422553,
      "id": "28740170",
      "field_search": "question",
      "question": "ios khi khui hộp có thể chạy ios 10 không ad?",
      "answer": "Chào bạn, Dạ các lô hàng mới bên mình bán ra thì đều chạy hệ điều hành iOS 11.2 hay 11.3 hết rồi bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 15.379911,
      "id": "23195416",
      "field_search": "question",
      "question": "iPhone 6 Ios 11 giờ giảm xuống 10 dc k ạ không biết tgdd có hỗ trợ mình hạ xuống 10 dc k",
      "answer": "Chào bạn,Hiện tại thì Apple đã ngừng hỗ trợ hạ cấp IOS rồi nên không hạ xuống được bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 15.297345,
      "id": "22535115",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho mình hỏi là mình lỡ nâng cấp hệ điều hành IOS 11 rồi mà muốn hạ xuống IOS 10 lại thì sao ạ, may máy tới thegioididong để hạ hệ điều hành được K ạ???",
      "answer": "Chào bạn,Dạ rất tiếc là Apple đã khóa bản hạ cấp rồi ạ, mình không hạ cấp máy về lại IOS 10 được bạn nhé.Chia sẻ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 15.23928,
      "id": "25664839",
      "field_search": "question",
      "question": "Chào qtv cho mình dùng iphone 6 lỡ lên ios 11 giờ mình muốn hạ xuống ios 10 đc ko",
      "answer": "Chào anh,Do apple khoá sign bản ios 10 rồi nên không thể về được bản ios 10 ạ, mà anh chỉ có thể ở bản ios 11 để sử dụng thôi nha.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 15.236168,
      "id": "25683041",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi, lúc mới mua máy Ip6- 32Gb đã chạy IOS 11.0.3, hôm qua em nâng lên 11.2.5 cảm giác chạy vẫn ổn, chỉ là pin tụt rất nhanh (sao cũng IOS 11 mà có sự khác nhau thế?). Giờ em hạ xuống 11.0.3 thì máy trở lại như ban đầu không? Em dùng ITunes vẫn hạ được như thường",
      "answer": "Chào bạn,Hiện Apple đã không còn hỗ trợ cho máy hạ xuống phiên bản 11.0.3 nên tạm thời bạn có thể nâng cấp máy lên phiên bản mới hơn xem có khắc phục được tình trạng này không nhé.Chia sẻ cùng bạn !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 15.225601,
      "id": "25613275",
      "field_search": "question",
      "question": "Tgdd có hạ dc phần mềm ios11 xuống ios 10 dc Ko ạ",
      "answer": "Chào anh,Dạ hiện tại rất tiếc không có cách nào hạ xuống ios 10 nha anh, do nhà phát hành ngừng hỗ trợ iso 10 rồi anh nhé.Chia sẻ cùng anh.",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 15.177598,
      "id": "22984939",
      "field_search": "question",
      "question": "QTV giúp mình với . Mình có chiếc ip6 mua tại TGDD hôm trước lỡ tay cập nhật lên ios 11.0.3 dùng thấy không mượt . Bây giờ muốn đem đến cửa hàng nhờ hạ xuống bản ios 10. thì có mất nhiều thơi gian ko vậy ?",
      "answer": "Chào bạn.Dạ rất tiếc thì Apple đã chính thức khóa ios 10 không còn hạ cấp được nữa bạn nhé. Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 15.076808,
      "id": "20309351",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình đang dùng ios11 bản beta 3 nhưng máy bị rất nhiều lỗi. V làm sao để hạ xuống phiên bản 10.2.3",
      "answer": "Chào bạn, Bạn có thể hạ từ hệ điều hành iOS 11 xuống iOS 10.3.2 theo hướng dẫn tại bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 15.039124,
      "id": "24402398",
      "field_search": "question",
      "question": "Có nên lên ios 11.2",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì bạn có thể cập nhật để trải nghiệm các tính năng mới và được ổn định hơn nhưng lưu ý khi đã cập nhật thì không thể quay về phiên bản cũ được nha bạn. Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 14.973208,
      "id": "24306725",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình đang dùng ip6 32gb, ở phiên bản 10.3.2, giờ muốn lên 10.3.3 được không. Hay là sẽ phải lên ios 11?( bạn có thể đánh giá 2 bản ios 10 ở trên được không?) Cám ơn bạn nhiều!",
      "answer": "Chào bạn,Dạ hiện tại nếu nâng cấp thì mình sẽ lên trực tiếp IOS 11 mới nhất luôn, bản IOS 10 Apple đã khóa lại rồi bạn nhé; mình có thử tìm hiểu một số đánh giá từ phía người dùng thì bản IOS 10.3.3 là bản ổn định hơn, do bản này cập nhật một số dữ liệu giúp vá lỗi từ bản cũ đó ạ; nếu bạn đang ở bản IOS 10 cũ mình khuyên bạn nên cân nhắc về việc cập nhật mới bạn nhé; mình sẽ không về lại bản cũ được nữa bạn nha.Chia sẻ cùng bạn!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 14.902751,
      "id": "28074680",
      "field_search": "question",
      "question": "Ở thế giới di động có hổ trợ hạ cấp ios 11 xuống ios 10.3.3 không ạ ?",
      "answer": "Chào bạn,Rất tiếc hiện tại không thể hạ cập xuống ios 10 được nữa bạn nhé.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 14.727444,
      "id": "22068802",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv chỉ em cách hạ ios 11 xuống 10 với ạ!",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này, Bạn có thể tham khảo và làm theo hướng dẫn  bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 14.697279,
      "id": "27983773",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi giờ mình hạ HĐH xuống được không ạ, iPhone 6 plus chạy nền 11.4 bị giật lag mặc dù ngồi kế bên cục wifi",
      "answer": "Chào bạn, Rất tiếc là hãng chỉ hỗ trợ người dùng nâng cấp hệ điều hành lên, chứ không hỗ trợ hạ xuống bạn nhé. Mong bạn thông cảm nha  Thông tin đến bạn ạ!",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 14.6202755,
      "id": "23577046",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone6 32g chạy ios 10 của mình cũng dùng iPhone6 32g mà sao lại chạy ios 11.0.2 vậy QTV",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này có thể khi bạn mua bạn đã tiến hành cập nhật nên máy sẽ có phiên bản IOS 11.0.2 bạn nhé.Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 14.618617,
      "id": "26674839",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi chuyên viên tgdd giúp em hạ ios 11 xuống ios 10 được ko ạ Máy lên ios 11 lag quá ạ",
      "answer": "Chào bạn,Rất tiếc Apple đã khóa hạ cấp xuống iOS 10 nên không thể hạ được trên máy bạn nhé. Mong bạn thông cảm cho sự bất tiện này.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 14.614818,
      "id": "25598579",
      "field_search": "question",
      "question": "máy đang ở ios 11.2.5 hạ xuống ios 11.0.1 ở iphone 6 không ạ???",
      "answer": "Chào bạn,",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 14.598006,
      "id": "20198335",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho e hỏi là e có một chiếc Iphone 6 lock Nhật AU đang chạy phiên bản iOS 10.3.2 muốn fix lỗi thì có thể đem đến TGDD được không ạ. Máy của e chưa jaibreak",
      "answer": "Chào bạn, Rất tiếc, hiện tại bên mình không hỗ trợ fix lỗi của phiên bản lock mong bạn thông cảm nhé, Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 14.529293,
      "id": "23219548",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho minh hoi mình dang chay ios 11.0.2 giờ có thể hạ cấp xuong 10.3.3 ko ạ ?",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này rất tiếc khi bạn đã nâng cấp máy lên iOS 11.0.2 thì Apple không hỗ trợ hạ cấp máy về iOS 10.3.3 được nữa bạn nhé . Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 14.491259,
      "id": "22057619",
      "field_search": "question",
      "question": "Bên mình có hỗ trợ hạ ios11 xuống 10 k ạ",
      "answer": "Chào bạn,Bạn có thể mang máy đến siêu thị Thế giới di động gần nhất để được hỗ trợ bạn nha.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 14.455844,
      "id": "25270374",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 có thể ha xuống dưới ios 11 k adm",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này rất tiếc là hiện hệ thống Apple đã khóa hạ phiên bản cho máy rồi nên không hạ được nữa bạn nhé.Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 14.392343,
      "id": "23846166",
      "field_search": "question",
      "question": "Thế giới di động có hỗ trợ hạ cấp ios 11 xuống 10 không ad",
      "answer": "Chào anh, Hiện siêu thị Thegioididong.com không hỗ trợ anh nha , anh liên hệ vớiđể được hỗ trợ anh nhé . Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 14.292555,
      "id": "28268197",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình hỏi chút ios11.4 có hạ được về ios10 hay ios 9 không ạ",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này rất tiếc khi bạn đã nâng cấp máy lên iOS cao thì Apple không hỗ trợ hạ cấp máy về iOS thấp được nữa bạn nhé . Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 14.286902,
      "id": "29744947",
      "field_search": "question",
      "question": "Có cách nào mình giảm hệ điều hành ios xuống đx k ad",
      "answer": "Chào anh Trường hợp này anh cần hạ cấp về iOS mấy vậy ạ ?Mong nhận được thông tin phản hồi từ anh để mình tư vấn chính xác nhất nhé .",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 14.216199,
      "id": "24505448",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi i0S 11 có hạ xuống 10 đc ko ạ",
      "answer": "Chào bạn, Hiện Apple đã chặn không cho điện thoại này hạ xuống iOS 10 nên không hạ được nữa bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 14.202154,
      "id": "25501915",
      "field_search": "question",
      "question": "Em mua máy iphone 5s ở thế giới di đông được gần 1 năm lỡ nâng lên ios 11 giờ em muốn hạ xuống ios 10 có được không ạ",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này rất tiếc khi bạn đã nâng cấp máy lên iOS 11 thì Apple không hỗ trợ hạ cấp máy về iOS 10 được nữa bạn nhé . Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 14.165582,
      "id": "27526064",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 phiên bản Mới . Mua đã có ios 11.2 rồi. Ad cho hỏi có ảnh hưởng gì ko",
      "answer": "Chào anh,Em thấy phiên bản mới iphone 6 sử dụng hoàn toàn bình thường máy vẫn chạy mượt nên anh yên tâm về vấn đề này nha.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 14.12288,
      "id": "25531238",
      "field_search": "question",
      "question": "Ios 11.3 beta3 bị lỗi mesenger vào chưa dc 5 phút tự khởi động lại, có cách nào hạ xuống 11.2.6 ko add",
      "answer": "Chào bạn, Bạn có thể cắm điện thoại vào máy tính và dùng phần mềm iTunes trên máy tính Restore lại điện thoại với bản firmware 11.2.6 tải về máy tính bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 14.106895,
      "id": "23540355",
      "field_search": "question",
      "question": "Da ơi cho mình hỏi iPhone 6 ios 11 có xuống được ios 10 k ạ",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này rất tiếc khi bạn đã nâng cấp máy lên iOS 11 thì Apple không hỗ trợ hạ cấp máy iPhone 6 về iOS 10 được nữa bạn nhé . Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 14.096799,
      "id": "20722884",
      "field_search": "question",
      "question": "khi lên ios 11beta 4 thì nếu có bản chính thức thì phải hạ cấp mới cập nhật được sao ?",
      "answer": "Chào bạn, Khi có bản chính thức thì bạn vẫn cập nhật trực tiếp được nha.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 14.067456,
      "id": "22261048",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho m hỏi ip6 plus cập nhật lên ios 11. Bây jo muốn hạ xuống 10.3.3 đc ko bạn.cảm ơn",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này rất tiếc khi bạn đã nâng cấp máy iPhone 6 Plus lên iOS 11 thì Apple không hỗ trợ hạ cấp máy về iOS 10.3.3 được nữa bạn nhé . Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 14.040994,
      "id": "19630976",
      "field_search": "question",
      "question": "Hạ ios 10.3.2 xuống 10.3 1 có nên ra trung tâm hay tự làm tốt hơ",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì bạn nên mang các cửa hàng điện thoại để được hỗ trợ hạ phiên bản hệ điều hành sẽ tốt hơn nha vì có thể trung tâm bảo hành của nhà sản xuất sẽ không hỗ trợ hạ phiên bản hệ điều hành nha bạn. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 13.997966,
      "id": "17445259",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6plus cua toi đang chạy ios 10.2.1 có cách nào về được 9... không",
      "answer": "Chào bạn, Rất tiếc là  hãng chỉ hỗ trợ nâng cấp hệ điều hành lên, chứ không hỗ trợ hạ hệ điều hành xuống bạn nhé! Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 13.953395,
      "id": "22441154",
      "field_search": "question",
      "question": "Mới cập nhật phần mềm ios 11.3    14/10 nhưng vẫn còn hao pin tgdd ơi. Giờ mình muốn hạ cấp xuống ios10 được không?",
      "answer": "Chào bạn,",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 13.873262,
      "id": "30143728",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip 6s bản 16g lên ios 12 chạy mượt hok jay ktv,Ip 6s bản 16g lên ios 12 chạy mượt hok jay ktv",
      "answer": "Chào anh , Dạ điện thoại này lên hệ điều hành iOS 12 là chạy mượt mà và ổn định hơn iOS 11 khá nhiều anh nhé. Thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 13.845539,
      "id": "21972086",
      "field_search": "question",
      "question": "mình muốn hỏi chut. mình và em trai hai anh em cùng dùng ip6 hôm trước 2 ae mình cùng lên ios 11 dùng đc vài hôm thấy pin tụt nhanh quá em trai mình đã ra quán hạ xuống 10.3.3 nhưng sao nó vẫn tụt pin nhanh. ko như núc chưa lên ios 11. hay khi hạ xuống có bị lỗi gì ko ạ. và bên thegioididong có hỗi trợ xuống 10.3.3 ko mình vẫn đang dùng 11",
      "answer": "Chào bạn, Bên mình không hỗ trợ hạ xuống hệ điều hành iOS 10.3.3 bạn nhé, bạn có thể hạ xuống theo hướng dẫn tại . Bạn hạ xuống không có lỗi gì cả bạn nhé. Thông tin đến bạn .  ",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 13.8243685,
      "id": "24119306",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi con máy của em không tải được ứng dugj từ apstore về vậy?? Máy chạy ios 11.2 !! Cứ báo đang tải cả ngày không xong ứng dụng!! Wifi -4G ổn",
      "answer": "Chào bạn,Bạn vui lòng vào Cài đặt > Cài đặt chung > Đặt lại > Đặt lại tất cả cài đặt (dòng thứ nhất) và kiểm tra lại bạn nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 13.810118,
      "id": "26682670",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi là thế giới di động có hỗ trợ xuống phiên bản ios cho iphone không ạ?",
      "answer": "Chào bạn,Dạ rất tiếc bên mình không hỗ trợ hạ cấp IOS do hiện tại máy bạn bắt buộc chạy ios 11.3 và không hạ được ạ.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 13.771166,
      "id": "23464387",
      "field_search": "question",
      "question": "ad cho hỏi là nếu lên ios 11.1.2 thì bây giờ còn xuống được phiên bản ios 10 k ạ?",
      "answer": "Chào bạn.Dạ với iPhone 6 thì rất tiếc Apple đã khóa ios 10 lại rồi không còn hạ cấp được nữa bạn nhé. Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 13.749465,
      "id": "25117331",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình mới mua vài ngày . Máy cài sẵng ios 11 nên k dc mượt . Giờ mình muốn hạ xuống ios 8 thì phải làm sao ạ",
      "answer": "Chào bạn, Rất tiếc, hiện tại Apple đã khóa nên không thể quay về phiên bản cũ được nha bạn nên khi sử dụng game thì trước khi vào game bạn tắt các ứng dụng chạy ngầm, giảm cấu hình game về mức thấp hơn (nếu game hỗ trợ) và nếu là game Online thì kết nối với mạng wifi ổn định xem sao nha bạn.Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 13.721705,
      "id": "23565488",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip6 của e lên IOS 11 rồi, nhưng e muốn hạ về 10.3.3  đc k ạ ?",
      "answer": "Chào bạn,Hiện Apple đã chặn không cho điện thoại này hạ xuống iOS 10.3.3 nữa nên không hạ xuống được nữa bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 13.720589,
      "id": "25101170",
      "field_search": "question",
      "question": "Ak ơi  iOS 11 Nieu ek mua con này thì Ben ak có cách nào xuống iOS. 10 k ak ek muốn mua iPhone 6 mà chạy iOS 10 a",
      "answer": "Chào bạn, Rất tiếc là hãng chỉ hỗ trợ người dùng nâng cấp hệ điều hành lên, chứ không hỗ trợ hạ xuống nên bên mình không hỗ trợ hạ được bạn nhé. Mong bạn thông cảm nha  Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 13.712231,
      "id": "21942831",
      "field_search": "question",
      "question": "H e hạ ios từ 11 xuống 10.3.3 thì bên tddd hỗ trợ ko ạ",
      "answer": "Chào bạn.Dạ rất tiếc thì bên mình không hỗ trợ hạ cấp ios bạn nhé. Mong bạn thông cảm cho sự bất tiện này ạ. Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 13.688662,
      "id": "21840448",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi. Mình ms lên ios 11. Giờ muốn hạ xuống 10.3.3 nhưng trong phần dung lượng ko thấy có ios 11. Cho hỏi mk sẽ phải làm ntn",
      "answer": "Chào bạn,Bạn xem phần dung lượng không thấy IOS 11 là sao vậy, mong bạn sớm phản hồi thông tin đến bên mình có thể hỗ trợ bạn nha. Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 13.630798,
      "id": "30924938",
      "field_search": "question",
      "question": "cho mình hỏi là ip6 16gb có chạy hệ điều hành IOS 11 k ạ",
      "answer": "Chào chị ,Dạ nếu chị nâng cấp máy tại thời điểm này thì máy sẽ được cập nhật lên iOS 12.1, không chọn được iOS 11 chị nhé.Xin thông tin đến chị .",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 13.567852,
      "id": "24532893",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình dùng Iphone 6 Chạy IOS 11.2.1 ( Pin chai 94% )Những tác vụ thường hầu như máy mất pin k nhanh nhưng mỗi khi chơi game ( Nhẹ ) Hoặc xem Youtobe thì máy có vẻ tụt nhanh hơn mình có lên Hạ xuống 10.3.3 không ?",
      "answer": "Chào bạn.Dạ rất tiếc thì hiện này ios 10 trên máy đã bị khóa lại rồi không hạ được nữa bạn nhé. Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 13.554777,
      "id": "25188359",
      "field_search": "question",
      "question": "Lở tay câp nhât lên ios 11.2.5 nó nóng máy và hao pin wá bjo e phải làm sau hả qtv.. hạ xuống bản ios 11.2.2 đc ko qtv ơi",
      "answer": "Chào bạn,Dạ rất tiếc là không hạ cấp xuống được nữa, bạn đợi phiên bản cập nhật tới và cập nhật cho máy xem có giải quyết được vấn đề này không.Mong nhận được phản hồi từ bạn.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 13.530053,
      "id": "29461167",
      "field_search": "question",
      "question": "Em ip6 lên ios12 beta giờ muốn xuống ios 11 tới chỗ nào xuống vậy QTV ở quận 9",
      "answer": "Chào bạn,Rất tiếc, Thegioididong.com không hỗ trợ hạ cấp phiên bản iOS bạn nha. Trường hợp này, bạn có thể tham khảo và làm theo bài viết  để chạy lại phần mềm máy nha bạn. Xin thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 13.518788,
      "id": "28500053",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv cho hỏi ip6 của t đang ở ios 11.4.1 bây h muốn xuống ios 11.3 đc k vậy",
      "answer": "Chào bạn,Rất tiếc, hiện tại Apple không hỗ trợ hạ cấp máy về iOS 11.3 bạn nhé. Xin thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 13.493956,
      "id": "24537848",
      "field_search": "question",
      "question": "ad cho mình hỏi ip6 32gb chạy ios 10 hay 11 v ạ?",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì sẽ tùy vào từng đợt nhập hàng mà sẽ được nhà sản xuất hỗ trợ cập nhật các phiên bản hệ điều hành IOS khác nhau và bản mới nhất mà máy được hỗ trợ là IOS iOS 11.2.2 nha bạn.Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 13.472348,
      "id": "32682061",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 chạy ios 12 có bị chậm hơn so với bản ios cũ hơn không ạ",
      "answer": "Chào anh,Dạ theo em trải nghiệm iphone 6 khi sử lên ios 12 sẽ có hiện tượng chậm hơn số với những ios cũ hơn nha anh .Thông tin đến anh !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 13.467755,
      "id": "25502319",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi bây giờ e muốn hạ từ 11.2.5 xuống 10.33 có được không ạ",
      "answer": "@Trung: dạ có bằng lái xe, có cmnn. E muốn trả trong 6tháng ạ",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 13.465912,
      "id": "30351352",
      "field_search": "question",
      "question": "E có điện thoại ip mà muốn hạ cấp ios12 xuống ios 11 phải làm s hả ad",
      "answer": "Chào anh , Dạ hệ điều hành iOS 11.4.1 thì hãng Apple đã chặn hạ xuống nên không hạ xuống nữa anh nhé .Thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 13.425996,
      "id": "26935597",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho hỏi là iPhone 4s của mk chạy hệ điều hành iOS 7.1.2 ko tải được Facebook Zalo phải làm sao để có thể tải được ứng dụng ạ . cảm ơn",
      "answer": "Chào bạn, Bạn vui lòng cung cấp thêm thông tin cho mình là khi bạn tải 2 ứng dụng này thì máy có báo lỗi gì không để mình có thể hỗ trợ cho bạn tốt hơn nhé! Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 13.396742,
      "id": "24550322",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy có thể  chạy các tác vụ cơ bản cũng như chơi liên quân tầm 2năm nữa được không qtv ?  Cảm ơn!",
      "answer": "Chào bạn,Việc máy dùng được bao lâu thì mình không thể đoán trước được vì còn tùy vào cách dùng và mức độ bảo quản của mỗi người bạn nhé.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 13.343009,
      "id": "21111405",
      "field_search": "question",
      "question": "mình đã nâng cấp iphone của mình lên ios 11 beta 6, giờ tgdd có hỗ trợ hạ cấp không ạ",
      "answer": "Chào bạn, Bên mình không hỗ trợ hạ cấp hệ điều hành iOS bạn nhé. Bạn có thể làm theo hướng dẫn tại để tự mình hạ cũng được nhé bạn. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 13.254941,
      "id": "25631839",
      "field_search": "question",
      "question": "giờ máy của e dang ios 11muopojn hạ cấp liệu có dc k ạ",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này rất tiếc khi bạn đã nâng cấp máy lên iOS 11 thì Apple không hỗ trợ hạ cấp máy về iOS thấp hơn được nữa bạn nhé . Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 13.236923,
      "id": "26749483",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi ak..máy mình khi vào ứng dụng Facebook lướt trên bản tin thì tin nào video không có tiếng .có cách nào khắc phục không.dg  dùng iPhone 6 chạy ios 11.3",
      "answer": "Chào bạn, Bạn thử chọn vào video đó để xem xem có tiếng không bạn nhé. Mong phản hồi từ bạn  !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 13.215456,
      "id": "23925227",
      "field_search": "question",
      "question": "cho hỏi ip6 của mình đang chạy hdh ios 11.1 có nên lên hdh 11.2.1 không máy mình bị nóng và hao pin quản trị viên tư vấn giúp",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp nếu máy bạn đang gặp phải lỗi thì bạn có thể tiến hành cập nhật phần mềm cho máy để vá lỗi bạn nhé.Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 13.195152,
      "id": "26452560",
      "field_search": "question",
      "question": "hướng dẫn mình hạ xuống 11.2.6 vs ạ 11.3 chán quá",
      "answer": "Chào bạn,Dạ rất tiếc là Apple đã khóa bản hạ cấp rồi ạ; mình chưa hạ cấp về lại được bạn nhé.Chia sẻ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 13.178574,
      "id": "23003777",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình đang ở ios 11.2 muốn cập nhật lên 11.3 nhưng hệ thống lại báo là phải cập nhật từ bản beta.    Bh phải làm thế nào ad.  Chỉ giúp mình vs ạ.   Cảm ơn ạ",
      "answer": "Chào bạn,Theo mình kiểm tra hiện tại chưa có bản iOS 11.3 nha bạn.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 13.149898,
      "id": "22785834",
      "field_search": "question",
      "question": "cho mình hỏi ip6 mới khui hợp ra thì chạy ios 10.?.? ạ",
      "answer": "Chào anh, Với sản phẩm này bên em kinh doanh nguyên seal và đã cài đặt sẳn IOS 10 anh nhé . Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 13.13282,
      "id": "26149141",
      "field_search": "question",
      "question": "Bên mình có hỗ trợ hạ cấp ios không ạ",
      "answer": "Chào bạn,IOS hiện tại không hạ cấp được nữa bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 13.129188,
      "id": "30398232",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip6 tại shop đang chạy ios mấy vậy",
      "answer": "Dạ chào anhVới sản phẩm iPhone 6 32GB thì bên em đang chạy hệ điều hành iOS 11 anh nhaThông tin đến anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 13.108276,
      "id": "22630166",
      "field_search": "question",
      "question": "QTV. Máy mình đang chạy IOS 9.3.1 và hiện tại đã có IOS 11.0.3 ở phần cài đặt nhưng chưa tải về. Giờ mình muốn lên IOS 10.3.2 hoặc 10.3.3 có được không. Và cách tải về như thế nào, mong QTV chỉ giáo Mình dùng ip6 plus",
      "answer": "Chào bạn,Hiện tại nếu nâng cấp thì máy sẽ lên thẳng iOS 11.0.3. Không nâng được iOS 10.3.3 hay 10.3.2 bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 13.084346,
      "id": "24181332",
      "field_search": "question",
      "question": "Chào thế giới di động, có thể cho mình hỏi con này khi mua thì đang ở bản ios bao nhiêu, chi tiết kiểu 10.x.x ý tại mình cần hệ từ 10.2 đổ xuống",
      "answer": "Chào bạn, iPhone 6 tùy vào từng đợt nhập hàng mà đã được nhà sản xuất hỗ trợ cập nhật các phiên bản hệ điều hành khác nhau nên mình không thể kiểm tra cho bạn được mong bạn thông cảm nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 13.075578,
      "id": "23230568",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi máy mình cài sẵn ios 11, mình k biết chức năng chỉnh tông màu của màn hình cho bớt ám vàng chổ nào. Tgdd có hỗ trợ xuống ios 10 k. Cám ơn!",
      "answer": "Chào bạn, Điện thoại này hãng Apple không còn cho hạ xuống iOS 10 nữa nên không xuống được bạn nhé .Để chỉnh tông màu màn hình bạn vào cài đặt > màn hình và độ sáng > Nigh Shift > tắt nhé bạn .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 13.065761,
      "id": "28697864",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy này chạy ios nào vậy ạ??",
      "answer": "Chào bạn, Tùy vào lô hàng mà sẽ chạy hệ điều hành iOS khác nhau nhưng hiện tại đa số máy chạy hệ điều hành iOS 11.2 hay 11.3 khi khui hộp nhé bạn. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 13.027948,
      "id": "24656125",
      "field_search": "question",
      "question": "còn hạ phiên bản 11 về phiên bản cũ hơn được không QTV. máy bị đơ quá. mình dùng iphone6 16gb",
      "answer": "Chào bạn Rất tiếc bên Hãng không hỗ trợ hạ cấp nữa bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 13.023046,
      "id": "23978580",
      "field_search": "question",
      "question": "ios 11.2 co ha xuong dk ios 10 ko",
      "answer": "Chào bạn, Rất tiếc, hiện tại Apple đã khóa nên không thể quay về IOS 10 được nữa nha bạn.Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 13.015518,
      "id": "28035513",
      "field_search": "question",
      "question": "Hôm qua mình vừa cập nhật ios 12 giờ hạ cấp xuống ios 11 nó như thế này thì phải làm sao dù đã sao lưu dữ liệu?",
      "answer": "Chào bạn,Bạn chọn vào các ứng dụng này xem có vào được không bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 12.999855,
      "id": "28199133",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy này  ios 11.4 có xuống được ios10 không ạ",
      "answer": "Chào bạn,Rất tiếc hiện tại Apple không hỗ trợ cho máy hạ cấp xuống phiên bản cũ hơn nha.Chia sẻ cùng bạn !",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 12.972609,
      "id": "26221675",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình có thể tin dụng của tecombak với cmnd có được duyệt ko vậy",
      "answer": "Chào anh ! Nếu anh có thẻ tín dụng của ngân hàng Techcombank là được nha anh, anh cần thanh toán 100% giá trị máy qua thẻ tại website Thegioididong sau đó mình chia đều cho 6 tháng góp anh nha.Số tháng trả góp: 6 thángSố tiền góp mỗi tháng: 1.415.000đTổng tiền trả góp: 8.490.000đ.Sau khi thanh toán xong anh ra Siêu thị xác nhận thông tin và nhận máy anh nha.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 12.957436,
      "id": "25146978",
      "field_search": "question",
      "question": "cho mình hỏi bây giờ có thể nâng lên bản ios 10.3.3 qua itunes đuoc nữa không ạ",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì khi cập nhật sẽ lên phiên bản mới nhất chứ không cập nhật IOS 10.3.3 được nha bạn. Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 12.947351,
      "id": "28851694",
      "field_search": "question",
      "question": "Em lỡ cập nhập lên ios 11 rồi bây giờ em ra thegioididong hạ xuống 10.3.3 có tốn tiền không ạ ?",
      "answer": "@Trần Nguyễn Gia Hân: ko hạ đc nha, hạ đc nhưng phải JB nên TGDĐ ko làm.",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 12.812683,
      "id": "22835730",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 ios 11.0.3 hiện còn hạ cấp ios được không vậy ad",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này rất tiếc hiện tại không hạ cấp iOS xuống 10 hoặc thấp hơn được nữa bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 12.803421,
      "id": "22930039",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho e hỏi sao đuện thoại e đã lên ios 11 giờ hạ cuống phiên bản 10.3.3 không được ạ",
      "answer": "Chào bạn,Rất tiếc Apple đã khóa hạ cấp xuống iOS 10.3.3 nên không thể hạ được trên máy bạn nhé. Mong bạn thông cảm cho sự bất tiện này.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 12.77324,
      "id": "26303183",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình đang ở phiên bản 8.4.1 của hệ điều hành IOS, máy của mình là iPhone 6 plus, vậy cho mình hỏi là mình có nên cập nhật lên phiên bản 11.3 không?",
      "answer": "Chào bạn, Với cấu hình của máy thì đáp ứng được tốt nên bạn có thể cập nhật để trải nghiệm và IOS 11.3 được đánh giá khá ổn định lưu ý khi đã cập nhật thì không quay về phiên bản cũ được nha bạn.Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 12.754535,
      "id": "22014485",
      "field_search": "question",
      "question": "Bên mình xuống ios đc không qtv",
      "answer": "Chào anh,Nếu sản phẩm của anh mua tại siêu thị bên em thì anh mang sản phẩm đến trực tiếp siêu thị để bên em hỗ trợ chuyển máy lên hãng hỗ trợ anh hạ IOS nha.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 12.745794,
      "id": "28893968",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip6 này chạy ios 11 chấm mấy v qtv",
      "answer": "Chào bạn,Dạ trường hợp này còn tùy vào lô hàng của hãng sản xuất cung cấp nữa nha bạn. Tuy nhiên thường thì máy mới chạy IOS 11.2 bạn nhé.Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 12.681972,
      "id": "30532368",
      "field_search": "question",
      "question": "Em mới lên ios 12 cho ip6 của em, em thấy ios 12 xài nhanh nóng máy nên em muốn xuống ios 11 thì em làm cách nào thế qtv mong qtv chỉ em",
      "answer": "Chào anh Dạ rất tiếc hiện tại Apple không còn hỗ trợ hạ hệ điều hành máy xuống Ios 11 ạ monh anh thông cảm anh nhé. Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 12.6703825,
      "id": "20312394",
      "field_search": "question",
      "question": "AD cho mình hỏi IP6 bản 32G được nâng cấp từ ip6 bản 16G pai k ạ",
      "answer": "Chào chị, Trường hợp của chị iPhone 6 32GB là phiên bản có dung lượng bộ nhớ cao hơn so với iPhone 6 bản 16GB chị nhé. Nếu chị còn bất kỳ thắc mắc nào vui lòng để lại ở khung bình luận phía dưới, bên em sẽ hỗ trợ giải đáp trong thời gian sớm nhất ạ. Thông tin đến chị!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 12.64986,
      "id": "23704280",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu nâng cấp hđh ios 11.2 thì có bị sao kh ạ?",
      "answer": "Chào bạn,Nếu bạn đã cập nhật iOS 11 thì khi có thông báo cập nhật phần mềm iOS 11.2, bạn nên nâng cấp để được fix các lỗi nhỏ trong quá trình sử dụng, từ đó máy có thể hoạt động ổn định hơn bạn nhé. Nếu ở các phiên bản iOS thấp hơn thì không nên nâng cấp nha bạn. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 12.64852,
      "id": "20912609",
      "field_search": "question",
      "question": "iphone 6 của em vừa mới lên iOS 11 thì có hạ cấp về iOS 10.3.2 đc ko ạ ?",
      "answer": "Chào bạn,Rất tiếc với bạn là khi nâng cấp lên IOS 11 thì không thể hạ xuống IOS 10.3.2 được bạn nha.Chia sẻ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 12.636366,
      "id": "24523723",
      "field_search": "question",
      "question": "ios 11.2 voi ios 11.2.1 cai nao it hao pin hon ha",
      "answer": "Chào bạn,Theo mình thấy thì 2 bản này là tương đương nhau về hiệu năng sử dụng pin bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 12.600187,
      "id": "28852182",
      "field_search": "question",
      "question": "Có cách nào chuyển từ ios 11 về ios 9 ko ad. Chạy ios 11 có vẻ ko mượt",
      "answer": "@Thành: Mong admin trả lời mình cũng thắc mắc như vậy",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 12.582153,
      "id": "21904334",
      "field_search": "question",
      "question": "Có người bảo tất cả các máy đều dù là ios mấy thì vẫn quay về ios 9 được có phải ko ad , và mình đã cố giải thích rằng là ios apple khoá size từ rất lâu r không thể xuông được nữa nhưng ngta cứ nhất quyết nói là xuống được vì nó đã xuống thành công r , ad giải thích giup mk với",
      "answer": "Chào bạn,Hiện IOS 9 đã khóa sign từ lâu rồi nên không thể nào quay lại IOS 9 được nữa bạn nhé. Tuy nhiên IOS 10.3.3 thì vẫn chưa khóa Sign nên nếu bạn đã nâng lên IOS 11 thì vẫn có thể xuống được IOS 10.3.3 đó bạn.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 12.526176,
      "id": "23783311",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad ơi mình lỡ lên ios11 cho ip6 h xuống ios 10.3.3 đc ko ạ",
      "answer": "Chào bạn,Rất tiếc, khi cập nhật iOS 11 thì không thể hạ cấp về iOS 10.3.3 bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 12.473808,
      "id": "28222332",
      "field_search": "question",
      "question": "Vậy cho mình hỏi kiểu máy MGAK2TA/A là bản của nước nào vậy,Vậy cho mình hỏi kiểu máy MGAK2TA/A là bản của nước nào vậy",
      "answer": "Chào bạn,Đây là máy phân phối ở thị trường Đài Loan bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 12.459774,
      "id": "25323122",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip6 chạy ios mấy là mượt mà nhất ạ",
      "answer": "Chào bạn,Mình kiểm tra bạn có thể cập nhật bản IOS 11 cho máy sử dụng là ổn nhất bạn nhé.Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 12.428494,
      "id": "21877374",
      "field_search": "question",
      "question": "Bên mình có hỗ trợ ios 11 xuống 10.3 k ạ",
      "answer": "Chào chị, Rất tiếc bên em không hỗ trợ hạ cấp điện thoại nên không thể hỗ trợ chị được ạ. Ngoài ra hãng có thể sẽ từ chối bảo hành nếu máy có lỗi do người dùng can thiệp vào hệ thống máy chị nhé. Mong chị thông cảm.Thân chào chị!",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 12.419796,
      "id": "25025182",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip4s đang ở ios9.3.5 có thệ hạ xuống ios6.1.3 hk v",
      "answer": "@Nguyễn Thái Hà: có thể hạ bằng itune đc hk v",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 12.419257,
      "id": "27762912",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv cho e hỏi e muốn hạ ios11.4 xuống 11.3 bên mình có hỗ trợ k ạ",
      "answer": "Chào bạn,Rất tiếc là IOS hện tại thì không hạ cấp được bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 12.378984,
      "id": "21865849",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 plus hiện đang chạy hệ điều hành ios mấy? có cần cập nhật phiên bản ios 11 không vậy ad?",
      "answer": "Chào bạn, Điện thoại này bên mính bán đang chạy hệ điều hành iOS 10.3 , bạn có thể cập nhật lên hệ điều hành iOS 11 cho máy được bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 12.376086,
      "id": "22228599",
      "field_search": "question",
      "question": "QTV ơi, cho mình biết là, bạn có thể hướng dẫn mình Jailbreak máy iphone 4s bản lock được không?",
      "answer": "Chào bạn,Rất tiếc, Thegioididong.com không hỗ trợ Jailbreak nên mình không thể thông tin, hướng dẫn chính xác cho bạn được. Mong bạn thông cảm nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 12.337491,
      "id": "27894563",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy iphone 6 . 32 này mới thì  chạy ios 11 mấy ạ .của mình sao lại 11.4",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này thì tùy vào lô hàng bạn nha, với các lô hàng mới hơn thì máy sẽ được cài đặt sẵn iOS cao hơn bạn nhé. Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 12.32157,
      "id": "26786744",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi bên tgdd có hạ cấp ios của iphone 5s dùm đc ko ạ",
      "answer": "Chào anh,Xin lỗi vì để chờ anh chờ lâu,Rất tiếc là hiện tại bên em chưa hỗ trợ anh nhé, anh vui lòng liên hệ với hãng xem có được hỗ trợ không anh nhé !!Chia sẽ cùng anh ạ !!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 12.274929,
      "id": "21359468",
      "field_search": "question",
      "question": "Em hôm nay hạ cấp từ ios 11 xuống 10.3.3 qua iTunes mà được nửa em rút cáp ra bây giờ phải làm sao bây giờ",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này cần kiểm tra trực tiếp cho máy nên bạn vui lòng mang máy đến siêu thị gần nhất để được hỗ trợ kiểm tra cho máy và thông tin cụ thể đến bạn nha. Thông tin đến bạn, thân chào bạn !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 12.241516,
      "id": "28953181",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip6 này chạy ios 11 chấm mấy v qtv",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này thì còn tùy vào lô hàng mà máy sẽ có phiên bản IOS tương ứng và máy nguyên seal nên rất tiếc mình cũng chưa thể xác định cụ thể là máy khi khui ra sẽ chạy phiên bản IOS 11 nào bạn nhé, mong bạn thông cảm.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 12.209313,
      "id": "25403960",
      "field_search": "question",
      "question": "Thegioididdong có nhận làm hạ ios 11về ios 10.3.3 kp",
      "answer": "Chào anh! Rất tiếc Thegioididong.com không hỗ trợ hạ hệ điều  hành anh nha. Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 12.157467,
      "id": "23529255",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi qtv là chừng nào ip6 hạ giá",
      "answer": "Chào anh,hiện bên em không có thông tin khi nào Điện thoại iPhone 6 32GB hạ giá ạ. Anh có thể cập nhật website thường xuyên để nắm thông tin nhanh nhất nhé.  Hiện máy đang có chương trình mua online với giá giảm khá ưu đãi đấy ạ. Anh tham khảo nhé.Thông tin đến anh ạ.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 12.139036,
      "id": "25192645",
      "field_search": "question",
      "question": "Hiện tại giờ iPhone có hạ cấp đc 11 xuống 10 k Ad",
      "answer": "Chào bạn,Rất tiếc, nếu đã cập nhật iOS 11 thì hiện tại không hạ về iOS 10 được nữa bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 12.108796,
      "id": "25931371",
      "field_search": "question",
      "question": "máy này chạy ios11 có giật lag ko? nếu mình mua máy mới muốn xài ios 10 được không ad?",
      "answer": "Chào bạn,Dạ sản phẩm này chạy IOS 11 tốt lắm nhé, khá mượt mà đó bạn, tuy nhiên còn việc sử dụng iOS 10 thì không được do sản phẩm này mặc định hiện tại là iOS 11 rồi ạThân gửi đến bạn.",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 12.108598,
      "id": "26302218",
      "field_search": "question",
      "question": "Tôi đang dùng ip6 bản ios 11.0.1 bản này dùng hơi dơ pin tuột cũng hơi nhanh xíu thế có nên lên bản ios mới k ios 11.3",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này bạn nên cập nhật máy lên iOS 11.3 để máy hoạt động ổn định hơn , Pin cũng ít hao hơn bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 12.095118,
      "id": "23076482",
      "field_search": "question",
      "question": "máy mình nó hơi bị chậm , có cách nào khắc phục cho máy chạy nhanh được kh ?",
      "answer": "Chào bạn, Bạn vui lòng tham khảo bài viết xem có khắc phục được không bạn nhé Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 12.091529,
      "id": "31147163",
      "field_search": "question",
      "question": "Ios12.1 hạ xuống Ios12 đc ko vậy ạ",
      "answer": "Chào anh,Dạ rất tiếc là hiện bên em không hỗ trợ hạ cấp phần mềm máy nên không hỗ trợ anh vấn đề này được nhé.Chia sẻ cùng anh!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 12.061629,
      "id": "21770123",
      "field_search": "question",
      "question": "AD cho em hỏi E muốn hạ từ IOS 10 Xuống IOS 9 Thì thế giới di động có làm kh ạ Làm thì mất phí bao nhiêu",
      "answer": "Chào bạn,Rất tiếc, hiện tại bạn không thể hạ cấp xuống iOS 9 được nữa bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 12.033218,
      "id": "19712015",
      "field_search": "question",
      "question": "Tgdd có hạ cấp ios k ạ,",
      "answer": "Chào anh,Rất tiếc Thegioididong.com không hỗ trợ hạ IOS anh nhé.Chia sẻ cùng anh.",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 12.017283,
      "id": "21848756",
      "field_search": "question",
      "question": "Tgdd. Có hỗ trợ đang os 11 hạ xuống 10.3.3 ko ạ",
      "answer": "Chào bạn.Bạn làm theo hướng dẫn tại đây giúp mình để hạ phiên bản IOS 11 xuống 10.3.3 giúp mình nhé, bạn lưu ý khi hạ thì toàn bộ dữ liệu trong máy sẽ mất bạn nhé, bạn nên sao lưu lại dữ liệu trước khi tiến hành nhé.Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 12.003359,
      "id": "18701079",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi 1 tài khoản wechat có thể chạy song song trên 2 máy điện thoại cùng lúc được không?",
      "answer": "Chào bạn, Một tài khoản Wechat không thể chạy cùng lúc trên 2 điện thoại được bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 11.954589,
      "id": "28399342",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 từ ios 12, về sau sẽ không còn được cập bản ios nào nữa nữa phải không ad",
      "answer": "Chào bạn,Bạn vui lòng cung cấp thêm thông tin cho mình là thông tin trên bạn kiểm tra ở mục nào vậy ạ, để mình có thể hỗ trợ cho bạn tốt hơn nhé . Mong nhận được phản hồi từ bạn !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 11.953846,
      "id": "22196780",
      "field_search": "question",
      "question": "ios 11.2 minh muon xuong ios10 duoc ko ban",
      "answer": "Chào anh,Hiện tại apple khóa sign 10.3.3 rồi ạ, nên anh không thể hạ được về bản ios 10 nha.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 11.952818,
      "id": "29057111",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip6 báo update len ban 11.4.1 có nen cap nhat k tgdd , bản này chạy ổn k",
      "answer": "Chào bạn, xin lỗi đã để bạn đợi lâu nhéTheo mình thấy thì đây là bản cập nhật hệ thống của máy giúp sửa lỗi hệ thống, nên nếu bạn thấy máy chưa ổn định thì có thể cập nhật lên, bản cập nhật của hãng nên tương đối an toàn bạn nhéThông tin đến bạn ạ!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 11.952445,
      "id": "25584322",
      "field_search": "question",
      "question": "iPhone 6 tôi dang chạy ios 11.0.2, giờ máy có yêu cầu phiên bản ios 11.2.6. Vậy tôi có nên cập nhật hay không vậy qtv?",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp sản phẩm iPhone 6 khi có thông báo cập nhật phần mềm, bạn nên nâng cấp để được fix các lỗi nhỏ trong quá trình sử dụng, từ đó máy có thể hoạt động ổn định hơn bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 11.855151,
      "id": "31029805",
      "field_search": "question",
      "question": "Ios 12.1 có xuống ios 11.4.1 đc k vậy",
      "answer": "Chào anh Rất tiếc hiện tại không hạ cấp được nữa anh nha .Thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 11.8428755,
      "id": "22045774",
      "field_search": "question",
      "question": "Em muốn từ ios 11 xuống ios 10.3.3 mang ra ngoài shop có được hỗ trợ không ạ ?",
      "answer": "Chào chị !  Rất tiếc Thegioididong.com không hỗ trợ xuống IOS chị nha. Mong chị thông cảm ạ.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 11.839897,
      "id": "25590654",
      "field_search": "question",
      "question": "iPhone 6 của em đang chạy ios 11.2.6 giờ em muốn về lại hệ điều hành 10.3.3 được kh vậy?",
      "answer": "Chào bạn,",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 11.813484,
      "id": "23572455",
      "field_search": "question",
      "question": "QTV cho e hỏi ip6 plus của e đang dùng ios 8.4 bây h e muốn nâng lên 10.3.3 nhưng máy chỉ có bản cập nhật ios 11 thi phải làm thế nào ạ. E cảm ơn",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì bạn sẽ không cập nhật được IOS 10.3.3 vì khi cập nhật thì sẽ lên bản mới nhất và không hạ về IOS 10.3.3 được nha bạn. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 11.768972,
      "id": "26566689",
      "field_search": "question",
      "question": "Tắt hết ứng dụng chạy ngầm là sao! Có thể chỉ chi tiết tắt được không.",
      "answer": "Chào bạn,Bạn nhấn 2 lần vào nút home - ứng dụng ngầm hiển thị - vuốt tắt đi là được bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 11.741967,
      "id": "25098055",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi ip6 có nên cập nhật bản ios 11.2.5 k? Bản mới có khắc phục hao pin k",
      "answer": "Chào bạn, Nếu bạn đang dùng hệ điều hành iOS 11 thì cứ cập nhật lên để dùng tốt nhất và bản mới mình thấy không làm máy giật lag hơn và cũng không gây hao PIN hơn các bản iOS 11 trước đó bạn nhé. Nếu đang dùng iOS 10 thì không nên lên nhé bạn .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 11.713732,
      "id": "21464854",
      "field_search": "question",
      "question": "Có máy nào tốc độ chạy game tương đương vs ip6 giá",
      "answer": "Chào anhAnh có thể tham khảo 1 vài mẫu máy cùng tầm giá với 8.990.000₫ có cấu hình khá cao để chơi game ạ. Anh xem  ạ.Thông tin đến anh ạ.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 11.701647,
      "id": "27385845",
      "field_search": "question",
      "question": "máy này chạy mượt mấy game như modern combat 5, vainglory k qtv ? Bản ios 11 có lag k qtv ?",
      "answer": "Chào bạn, Theo mình thấy thì máy sử dụng ios 11 tương đối ổn định bạn nhé. Máy có thể chơi được modern combat 5, vainglory. Tuy nhiên bạn nên đóng hết ứng dụng ngầm giúp máy chạy mượt hơn nha bạn Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 11.690216,
      "id": "20261450",
      "field_search": "question",
      "question": "Bản này của nước nào vậy ac",
      "answer": "Chào anh,Hiện tại các sản phẩm Apple bên em đều là hàng chính hãng và được phân phối cho thị trường Việt Nam đó anh nhé, anh còn thắc mắc nào nữa không ạ? Xin gửi thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 11.689096,
      "id": "17760804",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình đang sài 5s16g, dùng được 6 tháng rồi, vậy mình có thể đến để chuyển sang ip6 32g này được không",
      "answer": "Chào anh, Nếu sản phẩm được mua mới tại hệ thống siêu thị Thegioididong.com và còn trong thời gian bảo hành thì anh vui lòng cung cấp cụ thể ngày tháng năm mua và giá cụ thể của sản phẩm đê bên em có thể tính giúp anh giá thu lại ạ. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": -1
    }
  ]
}